一個橫跨十六年嘅叫雞/愛情故事

以下係一個真人真事嘅故事，寫出嚟其實係想抒發下自己嘅情感。大家唔好怪我文筆差，因為小弟讀得書少。

十六年前當時我30歲左右日頭有正職，當然錢唔係搵得特別多不過就捨得洗。一個星期起碼都有兩三晚去夜總會玩，某一晚我又去去開個間中型夜總會報到，媽咪帶咗一個細細粒嘅女仔入嚟，眼大大不過唔係特別靚，不過我個人其實無乜所謂，有得玩就得。咁我就留低左佢坐。細節唔講啦，都係飲酒猜枚最後上房搞嘢, 比較記得嘅就係搞搞吓佢有啲姨媽到即刻搞到鳩都縮埋。之後嗰幾個月我都經常上去搵返佢，唔可以話特別鍾意佢，不過又真係幾好feel。跟住佢日子越玩越熟，有時會約佢自己出街食飯睇戲，可以當係PTGF吧。佢嗰時24歲。其實當時已經開始覺得自己有少少沉沉地。

如是者過咗一年左右佢同我講因為生意無以前咁好會轉去另一個場做，咁我當然去咗佢新做嗰個場繼續捧場啦。個新場係旺角嘅小型埸即係可以就地正法嗰啲。其實本身就唔係好鍾意去，不過有時突然間想見佢都會走上去玩下。同佢之間就係咁樣一直維持雞同雞蟲嘅關係。

好快時間又過左兩年，因為有經常習慣幫襯佢嘅關係，大家已經非常相熟可以話係無所不談，對我自己來講其實已經有啲沉船，結果有日我同佢講不如唔好再返呢啲工，做我條女把啦。但係佢一口拒絕，佢話今日你唔後悔遲早都會後悔叫我正正經經去搵個女朋友，唔好再浪費時間係佢身上。當時我諗係你走寶姐唔係我損失，結果我同佢之間又係繼續呢種雞與雞蟲嘅關係。

時間過得好快又一年，有一日佢通知我佢會飛去澳洲打工，當然唔係做咩正經工作啦，簡單講佢係去澳洲做雞，佢話好好搵喎。結果當然係即刻約佢出嚟大戰10個回合，因為知道有排都見佢唔到，佢已經係我習慣嘅床上對手冇咗佢都唔知點過。

之後大約半年冇見過，有時夜闌人靜都會掛住佢。有次通電話佢話俾我聽佢返咗香港，不過會搬返上大陸，後尾我知道佢已經搵夠錢係大陸買樓。又買咗部車比佢係鄉下嘅細佬開工。當時我諗我哋嘅關係應該到此為止了。佢都算係正式上岸，以後都係唔好再搵佢喇。

之後一直兩年左右冇見過佢，佢亦冇搵過我，不過係佢啲姊妹口中聽到佢係大陸有個所謂男朋友。我條友仔據聞係食軟飯嘅，唉！咁辛苦搵埋啲錢走去貼仔，當時我真係為佢覺得好唔值。不過都唔到我理啦，係佢眼中我可能只係一個熟客仔。

冇見佢日子一直係咁過，因為年紀嘅關係我自己都玩少咗，直至有一日佢無端端又俾電話我，話佢又返咗嚟香港開工。我心諗唔通咁快比條仔滾晒啲錢？點知佢話俾我聽而家唔係返夜總會啦，居然走咗去富士山開工！咁當然你開得工，我就梗係會黎重溫舊夢啦！就係咁我獻出左人生去141嘅第一次. 見番佢我都冇問太多野，因為明知問佢都未必想講。就係咁我哋又開始返雞與雞蟲嘅關係。

待續

就係因為佢，香港幾棟出名嘅141大廈我都去過晒。有次幫襯完佢之後，我同佢講我下個月結婚喇，之後可能會少啲再搵佢。我仲記得當時佢嘅眼神係有一種唔捨得表情，佢同我講好可惜最終冇可能同我一齊. 當時嘅我諗，你就撚想啦，想我埋單？我先冇咁on9呀！我同你嘅關係永遠只會維持係雞與雞蟲嘅關係！

結咗婚之後我自己都生性左，雞又叫少咗。佢呢，有時喺香港開工兩個禮拜又返番上大陸幾個月。總之就唔係成日都會見到佢啦，我間唔中我都會無端端諗起佢，其實可以話掛住佢。我開始明白原來佢係我心目中一直都有一個地位。不過咁又點吖?

最後佢都冇再翻落嚟香港開工，返番上大陸。喺微信見到佢post出嚟啲相，似乎生活都好愉快。我亦都冇再主動搵佢，只係大時大節會send個message俾佢問候下, 通常我send完俾佢之後佢又回覆一兩句，除此之外我哋兩個根本冇聯絡。

待續

lm

樓主加油! 等你update

Lm

就係咁樣又過咗幾年，有時自己都會無端端諗起佢，更加會自己幻想如果想當年同左佢一齊自己嘅生活係點。有一日係佢微信生活圈見到啲新相，見佢同另一個男人去旅行似乎玩得好開心，講真見到真係有啲妒忌又有啲心酸，但係都為佢好開心因為佢似乎都搵到自己想要嘅快樂。

某一日佢突然間打電話俾我，話我知返咗香港，仲會開始係一間夜總會做媽咪，叫我一定要去捧下場。當然第二日我就已經準時出現。當時心裏面諗唔知係唔係佢同條仔散左所以要出返嚟做野呢？

上到見到佢，因為年紀嘅關係其實個樣都已經有啲變咗，不過比起我其實佢keep得已經好好，眼大大甜美嘅笑容依然無變。當時諗如果可以執返濟都唔錯。

結果佢帶咗條女入我房坐枱，我根本醉翁之意不在酒，我自己知道上來係想見佢，唔係想叫雞。因為人老左少飲酒嘅關係好快就已經貓貓地，叫咗佢入嚟幫我埋單，望住佢好多前塵往事都即刻走晒出嚟，結果終於都係忍唔住問佢可唔可以出去都我爆房。佢嘅反應一啲都唔驚訝，佢好冷靜咁同我講佢而家已經有個所謂老公，已經係正經人家唔會再做呢啲嘢架啦。當時感覺真係好冇癮，一直以為用錢就可以解決嘅問題原來已經work。咁唯有買單死死氣氣走人啦。之後諗返其實佢嘅身家應該仲多過我，以為用錢就搞掂真係戇居。當一隻雞唔再係雞嘅時候，雞蟲真係想屌都冇得屌。

待續

年齡係咪真實, 樓主就黎5張

故事都幾精彩, 你老婆知你有召妓習慣嗎

自己計吓數就知

好故留名

時間就係咁我左幾個星期，耐唔耐我都會想去捧下場。次次上親去佢都帶唔同嘅女俾我坐,有啲超級豬扒，有啲都算後生食得落，不過由始至終我上去都係為咗想見佢。結果去左咁多次都冇帶過女出街，只係飲下酒唱吓歌就算數。後來有一次佢忍唔住問我，係咪因為佢喺度所以我唔好意思帶啲女出街？佢話佢唔會介意，最緊要我去嘅時候玩得開心啲。當時聽到佢咁講唔知點解有少少心酸，覺得佢都唔重視我。但係諗深層我同佢嘅關係而家只係變咗媽咪同客人嘅關係，佢洗撚理我感受咩。之後再飲多幾杯借醉行兇，同佢講其實我對其他女一啲興趣都無，只係對佢有興趣。點知佢突然同我講，我就快收工啦你等我收工一齊走啦。嘩！我心諗又有機會重溫舊夢啦！

結果買單走人同佢一齊走，落到街去眼定定望住我跟住問去邊度？咁我咪問佢維記好唔好囉？點知佢話，我而家係想同你一齊去食飯唔係攪野喎！

屌，再次證明你有錢叫雞唔代表人哋肯做雞。

待續

留名

快

lm睇故事

LM

好親切嘅故事，支持！

推

有老婆就咪撚叫雞啦屌